[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4147)

Fast

好

無人搶

阿記角大輸錢區
1. 50,000

彩櫻今日咁早起身

抵死

阿仙奴角小Gel

要上班。。。

12.5k

1.5大啦
有無人一齊

日日汁幾千 要上班......

連c未

搶口再見了

莖輸撚4未.........

Lan啦仆街

我有孤單蛇咁多本就唔洗上了

Why?

個大細開埋0.5 1

我屌你老鼠咪撚講到我好疊水咁

買左主盤點補

屌你老母小阿根廷人 門前咁都唔識入

你係....

下盤半格點輸

笑撚左 解圍出底線2次

之前汁左咁多次三格，輸一次有咩所謂

上盤日呢場都上盤未

睇阿甲都咁認真，笑死

學生隊小gel一下

弊在有人第一次追

明眼人都知 今場下盤好穩

挽留

佢買左主係肉緊d

封口手

主12m

12m

主好似12碼

12

學生隊gel

半主咁到開到？

多謝🙏

goal

咪又係miss

走啦 仲咁搶口

半主咁都開到

1-0

小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人 小阿根廷人

屌 等半場1.5等唔到

1:0

大岩goal

仆街

河床12m

又贏

角大已死

刺客蛇

又下盤？

Goallll fg cashed

笑撚死

又針

半主gel

除左河床，有邊隊唔識入12m

係

半場完都要屈個12m

大岩蛇

大岩又中

好彩買左1.5b無買fg
大岩靚燈

小阿根廷人 fg cashedddddddddddddddddddddd

goallllllllll

Goallll

屌你 睇Live見到1分鐘補時都就完 嬲嬲地熄左佢 跟住球探睇1-0 Wtf

屌你 內柱彈入
阿假係咪咁唔識射12m

大岩sir多謝你

2.5s 100%

In 大岩蛇 we7s

邊個話半和派錢

2倍fg 有冇buy

邊個話大岩首名入球即場唔會輸

CLS

個心跳到
絕殺好刺激

Gel出事咪呢啲

嚇死我買咗十萬0.5/1半大

屌你咩 45分鐘入波

仲有人信佢d信徒

去cap出嚟bin c

Lm

我了

貼多次先 又係半場一粒留名又半1全1

派未

Gel

屌個no goal

lm了

女足唔買韓妹但都唔會買支足
日本allin

不了 2:0完算

lm

訓左落半和呀仆街......

me 沙士-1和 串左 呢場-1
中tgt

留名1-1 1-0 2-1完

後生仔點輸？

中日 買乜好 入球大？

等7.5 b上2立刻allin先

要問？
國足對家都唔識買 抵你今日仲賭緊波未上岸

半和正路 如果唔係12m都唔會入到啦

學生隊返去讀書啦 夠鐘上堂

派錢俾狗會

好彩

Cls

我

臨尾幾分鐘開來睇

主隊幾球黃金機會唔中龍
客隊幾次威脅射門一次中柱

CLS十萬買半大

你有資格話人咩你咪又係十萬買李城

波台真係好多大戶

半大風險高好多

學生妹上半場踢完波
下半場就返去上堂
上完堂小息就玩happy corner唔入波
角球大 7.5@1.66
學生妹 無入球 @2.96
唔中我10抽1 退出波po

唔係叫住你 妓角你又十萬啦

你成係100%波 我都買咗100m

唔好再抄我大岩蛇嘅格式出水

妓角豬死 有冇好心人派我

老友 多謝你

9.5我真係有諗過追唔追多槍

琴日笑鳩我 又輕鬆中

我買大得1.9好似 走寶

李城盤得1.86

仲要係阿根廷d出名細波

咁快gel 補哂飛？

即場學生隊第2球

超重注

入球球員：華朗

我忍到8.5追左 好在冇超大注

子撚兄，我頭先第一個留名，派了

未完場gel主隊

買左德乙角大 停四十分鐘角 世界級中位數
之後嬲嬲地同埋平時啲0.5/1通常都有 呢個要屌足咁耐

成件事真心玩命

有即場 唔即場買

唔好老友
你係神枱尊卑有別
永遠支持大岩蛇

汁到贏半真係好彩 下次唔好咁玩法啦

唔該晒

我講阿仙奴，晏菲路 琴日串鳩我
其他中就係基本㗎啦

阿甲都買半大

呢個真 岩蛇

子撚成日咁玩 極限挑戰

希望完場唔洗失控

頭兩晒都係先失後cup 今場...

買左上盤尾關有小小想反手買大注落反cup

其實我係諗住有全格

鬼盤平半又輸
下半場客追和5 3 100
客反CUP 5 5 100

好牙 中左派我

我會睇多陣先

差小小就十萬射落海
險過剃頭

很感激
今晚口爆完今次我一定吞埋

全格 咁樣樣十萬

個感覺好強烈有種被cup既feeling

又黎

收啦大岩蛇，再嘈用精靈球

將呢個機會留比13
我唔好呢家野

呢家10.5倍 可以買少少

你睇下全日賽果
上盤著撚哂燈

死未 莖
宇宙戰艦死晒

求反cup
唔想冇買既中撚晒

次次過關都係斷阿妓個場 🤦🏿‍♂️

可能搵場推多口 去旅行

星期五買1.75
尋日買2.1，蝕晒

Feel錯又重注左就針得

晏9又係失控癲狗

同大家吹埋呢場再見

好慘

角球雨未

係條底線到撚到咁都無角

莖蛇

點解退出 下個月見？

虛心一問 點解會買下盤 呢場波

挽留.......

你又話貼飛派 派到依家都尻up

輸少少當買個教訓，盲追角大

佢先係 我唔係

你咁買係睹波一大禁忌

場波一角細你埋單輸差唔多2注

4?

岩蛇...

9點點撚樣派

角球易估咩真係

學生妹追和先

尋晚冇角 係因為阿仙奴竟然贏波

兩場上盤cup

你$15000分$7500買過2倍既第1球好過

7.5b 8.5b 10.5s

4444

兩場上盤反cup
仲要都係3:1

咁依家第二球你又尻up定咩

Hi

即場 小阿根廷人 第二球

G持

Gun

我從來認真對待

呢場主隊主場6勝1和先讓平半

學生隊必然追和

咁樣輸12碼
學生隊第二球 100%

又細波波

刷角

書包開燈 我買咗呀

本來想買，輸包一出聲就skip

學生妹通常都細波波

Mama之前手機壞左 可唔可以add返我入去

唉
成副身家隊落半和 咁樣輸
有無人一齊上路 奈何橋見

學生已死

上個post有人放毒水半和派錢

頭先第一球尻up?

究竟係會主入多粒，定no goal，請留意下回分解

原來華朗仲踢緊

Excellent

岩岩好10角完 頭5抽2派280

華朗。。。。。
我中學果陣，佢踢inter

你中學個陣有無三十年前

Mama中學係幾年前

啱啱睇返已經退役

30分鐘6角未
DLLMCH!!!

Gchi

7.5b 足水 all in

唔中點

留意番阿仙奴血的教訓

5C
29分鐘5角
喪爆啊DLLMCHHHH

del左了

唔中咪輸..

等多陣1.5/2

im

5555555555555555555

555555

屌 等唔到7.5

2004-2006

入得角細未

Why

學生隊2.5b100%

學生角球入波啦

二千幾年前

04畢業定咩先

主ng

火箭垃圾

仲有幾多分鐘完場

06年踢inter 中學18歲 推斷Mama今年30有2了

角球神又準備爆

角球神9.5s 8.5s 定d la

Diu same

08 CE

廢老

Hi!

09ce

主-1

爆角未

寶goal 同mama真係好match

你叫mama?

2.5b最後上水機會

中

有無半格比我

學生

30歲未

你個名好熟

9.5輕鬆

同屆

07ce 賭得仲細過你地

琴晚史力架同阿上盤都嚇死

1031喎高登?

冇考過ce

讀到中三就無讀 連身家都輸埋

1.5b都輸

Yes

Dse?

咁多廢中

阿甲又玩時間停頓

叫一隻角 要叫哂春先比 幾時先有10隻

更加冇

叫多幾次春

成班25

輕鬆

主入多粒未

科舉?

原來咁多呀叔

即係離地中產考ib gceal

角呢DLLM

Sor 原來我有考ce

屌，有無多球 all in左

似係

Me

咩25 屌你啦

On9

我喺嗰邊屌波

8.5b

屈完12m 就冇入球？

唔撚記得

做乜鳩

大波是夢？

學生隊追和未

唔記得

等多幾分鐘

買咩

8c 完

主ng有未

個介面好難用

1.5/2 細注

有都偷笑 屌佢個閪

90分鐘前會入

1.5/2 大

但係細注

似半一全一多啲

Allin左7.5細

係 我用browser

明明兩邊都係打側擊，但就係無角

你啱啱買完10萬上半場0.5/1 大
你既細注有幾細

咁我返過去

假波既威力

買支那女足

木狼一陣又出黎害人

支女>>>>>支男

主真係派錢波

阿甲好撚悶，訓完睇結果

正常啦 俾我湖ad屈到心理陰影面積太大

2打12唔買上 都唔會買下

上船了
1.5/2
7.5

你老味垃圾阿假....

角細

本來客會入，俾大鳩岩同輸包9up
唯有望主入粒

玩完 重注左角大

小保加同河床呢？

幫下大家
角細gel gel gel 我係撚要gel

1031

又一球12M完場

冇買

俾球12m客啦，唔係好難破大岩

冰封角球俠

一球到尾

Allined咗心 好緊張

主

佢好撚勁

阿甲真係好撚柒悶

學生隊

今場無爆角 客入波啦

角細gel gel gel

1:1

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

1-1

中啦

學生隊抵輸啦，半場臨完前禁區踢跌人

華朗

學生妹ho ball

3分鐘5連角

小阿根

Goal

唉 屌你老母小阿根廷人

好撚精神

屌你老母？？

10場中8場半大，弱智的

6個OK?

tkh?

炸未

學生妹

真係學生妹入…

1.5/2 goal

派8分1 ok?

Var未？

客ng

Gel!

Cup埋佢！

買左下盤 超高水2.5大
點輸

阻力位

波都開埋

40幾仲踢緊

應該仲有一球？初盤2球

2.46gel
試下爆角

好在避左阿記角大...超級宇宙戰艦

半大神1031
佢應該講幾句就潛水

嘩屌你老味!hi!

屌你 cup左兩三球先上水啦 追和又上黎燈

分享我了

兩公婆恰鳩人?

學生妹ng

過返去

即5完

上半場一見角細就掃，掃到7.5s ，加埋掃左七注，收錢了

3分鐘4連角

CELTICS!!!!!!!!

21未呀屌你

有聖巴又燈

又關我事?

8完

快手1-2

大字又死

學生隊半格Gel

Who r u

屈多球12m 21啦

1.5/2
7.5

7炸屌你

學生妹不敗 馬會派錢

6.5 7.5

後生仔dllm

嘻

客反cup ok?

G?

主繼續主場不敗 下場又撚狗

驚東咩 輕鬆2:1

1:1完場plz

我plz

點都要支持支足
等收錢依鋪

都話客座和望贏

未來見

why 1/8

子能

你都係潛la

個球12m -6姐，呢隊波好運到咁嘅戰績打到上榜首第2

笑死

阿甲真係垃撚圾波

仆街做緊野冇補飛

牛口非

攬一嘢先 久別重逢

又中

俾多粒

Whatsapp/tg me

小阿根廷人

主絕殺

書包win

補幾耐，比個連角

跟

2-1 同1-2派1個100

主隊絕殺

即刻去搵個黑絲學生妹JJJ呀

阿根廷人贏波我扮狗叫

屌你老母小阿根廷人

加碼 客cup 5 5 100
連埋岩岩5個共10

屌佢老尾
唔通我淨係輸紐倫堡果場
俾人cup3球

無lor 1:1 FT 了

留名

撈緊咩

8.5 9.5

不了

Gd

小美斯入波未

和硬了

買左西咸既
咪一鳩樣

客係咁中柱 中左兩次

角球又點買都輸

夠膽俾多球我

好那假

唔俾主隊破處

主絕殺派

g持

我上半場由10.5s劈到落7.5s

通常下球就主入

即係冇運，會輸埋

你就爽

-1.5K....
DLLMCH 妹波唔刷

補時絕殺

me

補幾

補3

主隊食屎啦 仆街

客重傷

主絕殺 10派1, 100

客訓緊地 唔知搞幾耐

準備會俾多球12m

傷到盤都封埋

斷埋腳佢啦

唉 等死

究竟一敏贏定書包贏

角球慘死 係到訓地

停c

角又無 波又無

垃圾紐倫堡

一個反擊 客鏟跌12m

9.5s 頂都洗頂

12m....

河床

快入啦主.
我想派呀!!!

7. 5 9.5s

完未

下盤贏同大船對晒嚇到我

8.5s

1/8呢個名好熟
牛口非

無啦啦完場?

唔補時屌？

No goal 收得錢未

9.5s fg收錢
主平半輸半jumped

1.5b驚險收錢

有聖母巴又中

屌你老母臭閪學生

補完啦

原來你gay

8.5s 9.5s gellll 屌 比個個角球神嚇撚死 阻力位係6 幾驚又比佢整爆

工程
u 係澳洲叫緊雞？

咁廢都榜首

同阿仙奴一樣半3全7

原來係你

3串1輸半，一早又輸半

下盤手足上水啦

細波細角果然係阿根廷波

兩場都中左伏

真 成場進攻毫無組織 又比人㩒住竹3黎屌 仲要主場喎 垃撚圾

等日本派錢波

咁樣輸左2萬

6.5b 仲未收到錢既?

半格贏2k

一早起身又輸錢

做完野完場

有半格

sob 燈我

你睇佢入球失球賽績啦，我都話如果唔係比佢-6到球12m一定開客

懷疑呢場專守尾門，廢事人串全上盤

阿甲真係和

話左中過好多次伏

我10.5,9.5,8.5,7.5，係驚開7球冇掃到6.5s,派錢咁派

假波又要話你知咩
水床2球12碼 禁屌全場1球都冇啦

咁我洗唔洗多謝佢比返半格我

如果好似琴日咁得閒追爆佢角細

我3串1上盤收錢 懷疑你燈

阻力位 支撐位 得角球神先講得出

屌你 你係咪買左主隊

又要留過😨

同墨假差唔多 要羊錢墨同阿都要戎

做咩？

香港 做緊啲investment嘢

重派

本身想買10.5 點知起唔切身 先買9.5 8.5

哇屌 你唔再燈?

輸錢賴呢個燈賴嗰個燈 唔諗下係自己燈

學生隊ng cashed
8.5 9.5s cashed

阿假買兩雞咁癲

假唔假一回事，主隊堅廢又一回事，d賽續真係廢到話比人聽排榜2係無人信

各位賭神女足點買

幾時燈過
我咪話我淨係輸紐倫堡果場

角大真係不可一不可再

角細週預備

上面有人博半大十枝tim

燈係要揾野賴下

但包蛇

屌晒你地全部人老母

1130 warriors 重心 送俾有緣人

真飛

墨假易買好多

10.5無用，得1.68
我都係入左一注，之後個d先係肉，全部兩倍up

琴晚阿記收錢 爽唔爽？

屌你老母主隊連班學生都打唔贏

好難唔贏

。。。咪玩

撐支足 冇辦法

快艇次次攞唔齊兩分罰球 想點撚樣呀

佢岩岩話自己5連勝中 之黎出上盤
我即刻買下盤

灰熊好廢。。。勇士q1

Raptors q4

個讓球盤抽水勁深 同大細差唔多

佢係？

今世唔再買阿積士

阿仙奴？

Same road

中兩注輸2注 贏個麥當勞

玩具真係痴撚線
要木狼就贏緊變倒輸差唔多廿分
要快艇就最尾一節比人追分輸盤

痴撚線 佢自己之前啲post先講過自己阿甲未贏過 同佢同路嘅都輸

又輸撚哂 有無人派

Ajax連cup 5球不知幾正氣

最後買左口7.5b就收工啦

快船受讓喎 贏緊q4放水啦

最緊要撐支足對家姐

派萬二蚊都無錢淨有冇考慮戒賭

過數扮輸姐
88

我不嬲阿甲反水
唔發覺我淨係阿甲唔post飛咩

在留意吓我琴日出咩

okok

呢個POST完前留TG thanks!

法國個個唔肯相信自己燈 就係咁屌人燈

支足女 幾勁

買左咩

聖羅中嗎

3注
9.5s 主fg 主平半

日本邊有得輸呀屌

針左

反支...冇計 拎琴晚贏晚3分1撐
再買利+亨克算

主勝冇哂錢

明唒

艇收錢算
太陽頂撚住

守門員 王大雷（山東魯能）、劉殿座（廣州恆大）、董春雨（武漢卓爾）
後衛 王燊超、蔡慧康（上海上港）、楊帆、鄭凱木（天津泰達）、明天（武漢卓爾）、于洋（北京國安）、姜至鵬（河北華夏幸福）、梅方（廣州恆大）、李昂（江蘇舜天）
中場 劉雲、李行（武漢卓爾）、馮勁（重慶當代力帆）、王上源（河南建業）、曹贇定（上海申花）、金敬道、劉彬彬（山東魯能）、張稀哲（北京國安）、吉翔（江蘇蘇寧）、木熱合買提江（天津泰達）
前鋒 王子銘、于大寶（北京國安）、董學升（河北華夏幸福）、呂文君（上海上港）、譚龍（長春亞泰）、韋世豪（廣州恆大）

個件韋世豪算撚吧啦
王大雷:想要幾多粒 多多都失

Jazz q1 -3 派

買囉 記得買完去大灣區住

咁多波skip咪得

OK ME AGAIN

屌你老母閪我就係中間要左佢讓11.5
啲罰球射到成pat屎咁 宜家真係差一分

邊撚個買支足唔好叫香港人 即刻去大灣區住 何況日本隊點輸 一隊踢垃圾飛機盃請烏茲 泰國 都輸哂

仲有Sun q1 -1.5

唔知講咩

should be fine

但日本都係賤種
次次讓人都和波 唔買最好

準備買rockets

日本好好？
係我就skip

真 買兵工廠仲好

第一節有落後過已想叫你買

是但拎隊閪鑽都屌打中國隊啦

-0.5/1 和都輸

Raptors快買

日本好似話出班最後生既打

東亞盃唔係友誼賽啦

未起身jump

我就快爆血管

日本俾佢撚過 控球控全場 唔7攻

串晒泡菜同AV都唔買支國啦

有仲川輝人同鈴木都夠做啦

JAZZZZZZ GOOOO

寧願輸錢都不屌蝗國

韓妹買唔落但唔買支足

JAZZZZZZZZZ

女粥

呢場就算避都唔買支那啦

屌曬班事後飛撚, 第樣又唔見你靜靜雞
成撚日靜靜雞買支那

上場Julia 大岩蛇帶住我地買julia 2nd goal + 3rd goal
全個波台一齊慶祝
個種榮譽同埋民族自豪感加埋贏錢仲爽過屌西

係香港人既就唔好買支那!!!!

Jazz jump

巴塞係未唔出美斯，個盤咁抵

-3 JUMPED

3:15 準時幫泡妹打氣

發覺自己俾thunder 剋住

Thunder 攪屎棍

我望撚實快艇次次罰球都攞唔足
仲諗緊唔撚係會差果一分呀
屌你老母閪真係差一分呀
垃圾賤種nigga快艇學乜人玩玩具呀

RAPTORS!!!!!!!

依場幾抵玩

SUNS GEL

失控？

華西最多咪和，傻既

終將成為他

ROCKETS -5.5

真 in仲川輝人we trust
打撚爆支那

Jazz做緊乜

有無買DETROIT?
Q1又係大落後

咁多人玩外圍ga
我都想玩啊
係唔係5500開acc?

我相信東方編輯寫嗰條友覺得日本會贏都唔敢寫

FT會嬴

Bought q3

Ajax歐冠冇輸過盤 正氣

一蚊不買支足

南韓x日本

GOOD

橙到

但泡妹真係唔勁

日本係驚又鳩猜和波，正常贏無難度

有冇手足太陽

真 咩都冇理 直接買泡妹 架佬
贏硬

之前買佢連攻都唔攻70幾控球 唔知做咩

Q1 gel

友誼波呀ma 不過日本未試過友賽支那 想睇日本係咪全力炒

Raptors咪玩野

講明吸收經驗 會唔會出新仔同試陣

Q1 1st half派錢

真心唔建議泡妹
我買法國女足 挪威女足都唔買泡妹

巴塞贏波4.5倍
真係有今生無來世

謝

就快有+1買
唔係讓球主客和+1 係讓球+1

又反手？

Kings 上哂電？

no worry -5.5 is ok

真

全日重心

蝗女足

琴日連我獨都贏埋

-5.5

Jump

now buy jazz is better, don't believe thunder can win

Thunder on99

日本全部新人

但係中國都係
我屌你中國正選都廢撚個日本10倍

Raptors

Q3 jazz READY

raptors cup ready

+1 蝗唔當運動員係人 日日死操難操
蝗女既訓練應該仲甘

俾Bulls打個 7-0 廢隊

對家了

中國對家2串1

【突然消息】羅廐打吡希望之一，澳洲維省打吡冠軍「共同分享」今晨在馬房行馬機操練時發生意外，最終不幸不治。

燈鳩死埋隻馬

嬴到!

馬會派錢

Wow diu

係要搵d人屌下先開心

Bought +5 lm驗腦

太陽second quarter jumped

等收

仲有1分鐘

raptors continue la

早買
而家有1.86 最少和 一定唔輸

Rockets 變加號

all in

無睇開女足。半細低水到咁開硬？

㩒唔到 跳得好快

0.5/1

女足空龍都入唔到波

阿甲咪一樣

所以咪半細

RAPTORS +5 CAN GEL

Rockets-5.5 jump

Kings勁到咁

年度重心

ROCKETS CAN WIN BUT MAY NOT -5.5

Raptors +4 gel

打ot 快

Rockets lose la

你出真飛先

今日點都好 買支那對家 輸都唔撚怕

OT la

116-113

GOALLLLLL

raptors 羸埋 話左

你望OT好過

+5 gel bulls廢到

Ot!!!!!

116-116

球迷想睇多陣

好彩你無買BUCKS 深盤咪輸

On9 入乜9

深盤買half好d

加號ALL IN是沒錯

118-119

Ot未

太陽 雷 頂撚住啦

火箭

DETROIT GEL LA

韋斯咸 1 - 3 阿仙奴

訓醒學生隊收錢

快買warriors

Q1

再黎一條早飛

瞓醒見到 伏特加同阿妓 0:1落後 之後熱血反cup 3:1

巴菜輸硬 副選

啲台妹好正 香港女仔一定生唔到呢啲樣

補多條串華倫

人棄我取

硬蛇

蝗女足落大飛

要上就快

咁撚肥都叫thicc

Jazz q3 5-34???

21*

比番個一分我呀

你點cap的

起身見到阿狗七角

實輸死好多人

反底先角細

Nba包哂頭 唉

就係差快船班仆街一分 本來可以+2800
變左-60

又輸1幻

賭條毛 以為鬼盤

灰fq cashed

我見到差一分先贏果陣

放低5500
@yy

留tg大把人搵你 準備5500

橙撚到

好撚心痛呀

我屌你老母臭閪

賭外圍 = 先輸錢
你唔先輸再贏佢唔會找數

Real

其實點運作
靠人篤手指定係自己上網㩒
唔找數咪仆街

認撚住我 過去黎 阿仙奴3-1韋斯咸 7c ft

樓主我屌你老母

我睇球探都得啦使撚認住你咩，認住你仲要睇晒咁多個post去搵賽果，我開球探唔好？

電兄好球！

屌得好支持屌撚死樓主

阿記角大
就好似d連莊枱咁
買開就追
冇買開就唔會買
輸返呢口咪當比tips

支持埋你以後搶1001

木狼235.5細嚇撚到我肛門脫落
臨尾兩球罰球射失晒 痴撚線

之前有個frd買過
有條友畀個acc佢
現實識嘅收數找數都係搵佢
有得上網買
佢買埋晒啲on9隊
p.s.日本女乙
頭幾日就贏咗幾雞
個莊直接炸型唔撚找
封埋acc講一堆廢話
總之就係唔找數

多謝我同晏非路之子將會接手波po 唔會再有報假

@yy

agger路
接手左呀積士領隊先ok?

死鏝狗就嚟撈唔掂 就轉會

3點中國對家有沒同路

南韓女足第一隊入球超級重注
入球球員 BLACKPINK JENNIE

咁都得既咩
咁係咪因為唔係大莊?定係冇可能喺大莊買

睇文字都覺得刺激

訓左落南韓 唔中斬撚死樓主同佢班同黨

終於明失控巴你平時點比人迫害
真係想咁樣大叫架屌拿星！！！

馬會雖然賠率閪
但你贏大錢都一定會賠足

支持斬撚死樓主

整容雞vs 臭雞

Sob老母都係雞

無

中國贏緊

落緊大飛

尾盤隨時得返1.7

ok，睇表演

國足投資法

唔適用係女足

轉埋盤

呢個真
支那女足仲有未來過班男人

講黎聽下。想知

韓國回飛回到咁樣 隻手有d震

早買早享受。遲買屌老豆

咁你講兩句

南韓女 大球啦

支爆注

同錢過唔去

Jisoo fg

話去咗旅行又盛嗰d最興

冇平手盤買

買南韓半一下盤

其實賭外圍除咗有玩具賭之外其他真係唔算得d咩

你話有得玩半場角球半場破蛋買絕殺角買黃牌嗰d, 基本上就係買多輸多，馬會開嘅項目少，起碼唔會多手先，識frd馬會win十幾個，喺外圍到輸返晒，佢就係話衰多手

Ng

2.05-》1.91

真 成日手痕買啲垃圾波輸哂贏果啲

等我一陣mark低哂買中國隊d人既名先

樓主國安

你=bitch

女足班友仔會唔會刷角

賭仔係永遠高估自己既自制力 但問親都話自己幾忍得手睇準先買 永遠無人輸到仆街
同男人最鐘意吹噓自己條野幾勁一樣

琴日全日角小 一陣再開角小想角大黨滅黨？

笑4

日本等即場主win會否好d

日本落到1.73

1.95已入手

客win*

睇黎會轉1球盤

國安穿煲了

同樣可以追即場盤追到爆廠

搵到2張圖 5日就贏5雞
反正唔使即刻找數
一贏就直接推上去
然後個莊話個中間人
喺出面搵人炸鳩佢
買啲嘢同後面大莊一樣
屌你老母京都兔子隊
撚有人操盤咩

上個禮拜+1.5/2下盤係咁開，熱刺3:2，利記2:1，曼城2:2，拜仁1:2，車仔0:1，玩走地讓球會輸死

屌你老母基維辛特 送撚左個12m比人 先輸半

唔係全部嘅，大部份囉

全世界半一轉半球易勝死都半一高水我就知會讓和

幾時出水

各有各玩有咩好嘈

等我燈死啲中國隊先
利申：琴日買哂加號

其實唔關抽水事 玩馬會都豬錢既人 玩外圍只會豬更多

駁吾刀

本多終勝

有咩鍾唔鍾意

今晚應該會有 琴日啲波其實麻麻所以娛樂注冇出 點知中

一個輸錢係做善事，一個就元朗721，賣港既咪賭外仔

咁bet365都係外仔黎既。。

你肯定係做善事？其實馬會好藍你唔知姐

唔講啦

蝗女 平手 落到讓平半

黑社會幾好人 見馬會抽水咁重開D盤出黎派錢比賭仔

女足果場和硬

準備搶唔到1001

幫推1001

土

勇-3.5 5 1 200